PS4 GTA5 招隊友

想搵隊友一齊解GTA5啲任
TG：

巴打想問吓你點解我部ps4 gta5嘅版本最多up到去1.33？但係依家應該係1.48